求HKU stat2602 course notes

想溫下stat
有冇巴打可以放上google drive之類俾我download
thx

有

冇